請好好珍惜 拿姆同沙比最後一場既歐聯比賽😢

兩個都係世界級球員 可惜要對銀河艦隊 出局係100%既事

咁快燈定

燈你老母

屌你 咁都叫燈?
小妹只係客觀陳述

唔好咸

有冇拜迷講下場波 睇落完全唔夠打

駛唔駛咁早

反去j你隻哥狗啦

事實都係完全唔夠打

我拜有利雲復出入反cup輕鬆

唔好再出梅拿啦
睇見都炆

見到你燈就知拜仁收硬皮

樓豬今次諗住出幾多個post 上次波台半頁都係你d on9 post

煩到仆街

不要說了

決賽出到

始終佢唔係一個正職前鋒
小妹覺得唔可以怪晒佢

比人吹大左

體系球員，小花離開巴塞應該都差不多